AIA嘉年華代表：「唔歡迎黑衫嚟玩」

醬油：See生活 fb

「大家有無發覺，傳媒對於近日開幕嘅AIA嘉年華，報道篇幅明顯比以往少咗呢？

一位相信曾經去過今年嘉年華傳媒預覽嘅在場人士，近日就喺Facebook透露，有主辦單位代表曾經向在場採訪嘅傳媒明言「唔歡迎黑衫嚟玩」。另外，有傳媒朋友就向我哋透露，預覽當日只容許攝製隊喺唔拎公仔嘅前提下，試玩攤位遊戲。至於所有機動遊戲，就一律要自費進行拍攝。唔少原本一心想大篇幅介紹今屆嘉年華嘅傳媒，唯有即刻修改報道嘅手法同篇幅。

我哋噚晚曾經去嘉年華會場視察過。可能由於係平日嘅關係，人流唔算太多，亦未見有黑衣人被拒諸門外。不過，隨住聖誕假期日漸逼近，市民會唔會因為個人衣著嘅選擇，而被拒入場呢？值得大家密切關注。」

咁在門口玩

維修

歡迎黑社會嚟玩

睇住變TG 嘉年華

火燒aia

乜佢咁睇唔開

大家快d去支持

推

Black bloc入去

本來都冇人諗住去
宜家aia好撚想整旺個場？

唔好呀

已批出裝修申請

魔法

898

想有存在感

咁嘅時勢仲搞嘉年華

仲係紅底保險

幾有良心有眼睇

咁撚串
TG party

火燒

AIA機動遊戲故障
八人困廿分鐘

入list

有人話入去玩咩

我哋噚晚曾經去嘉年華會場視察過。可能由於係平日嘅關係，人流唔算太多，亦未見有黑衣人被拒諸門外。

自己入紙申請維修？

唔嚟玩 嚟旺場

又主動申請

AIA會唔會有CAMPFIRE

裝條毛咩 唔去玩味得

留力去搞其色經濟圈啦

旺一旺個場先！

佢仆街啦

咁大間公司PR都做得咁屎
做人冇公關, 食屎嫁啦

留名等睇維修

咁堅？都已經半年都仲係咁on9

今晚附近好似有集會？
你地嗰邊玩得咁開心 我地隔離就講正經嘢
真係平行時空咁
記得上次一路集會一路聽到有人玩得開心到尖叫

幫你維修下囉

觀望住先啦

年年都一樣 有乜咁好玩？
又拎返上年倉低貨
淨間有tg 你玩埋我果份啦

d game又貴 獎品又唔靚
留返比狗玩啦

其實裝唔裝修其次
問題係。。正常有香港人會入去玩？

上次愛丁堡集會啲尖叫聲

push

其實佢知唔知去AIA既係咩人

實有 大把港豬+藍絲

一定有
大把港豬

仲有人有心情入去玩

成舊水搭摩天輪真係唔知做乜撚
食落肚仲開心

垃圾

唔係廿蚊？

大把CHILL仔CHILL女排隊玩....

呢d轉述再轉述 又完全無名無時間既文
fc下好d

唔會去

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

橫掂三公主同娜娜夜晚係出面吹風唱歌，不如入去唱歌跳舞個場包旺

CLS 呢幾日個場靜過GTA 5個遊樂場

仲要記者自費入場拍攝
乞兒到
留返比班PR自己慢慢玩飽佢

公司強積金係佢啊屌

準備食tg 啦

都無人話要去, 把自己看得這麼高
個摩天輪係呃返嚟架

睇下大會FACEBOOK 個個都話買唔到飛 點整呀 好難買呀

咁撚臭串？

人地主要派飛俾公司啲親朋戚友玩同威威

tg嘉年華

推到今晚aia 停

香港金總終於接受網上會員申請啦

工展會啲PR仲好過佢

原來開左 唔講真係唔知

Aia你地等收皮啦

原來已經開始咗

叫D廢老去玩囉

示威者係黑衫，黑衫唔一定係示威者，邏輯傻鳩你諗下普通客著黑衫嚟到冇得玩幾鳩㷫

睇得出你平時無去中環啲集會

咁串

推一推

可唔可以引d popo去放tg慶祝一下

Push

拆左個摩天輪set rb 會點

真係唔知
淨係知以前個價唔係7~80蚊咁上下?

AIA可能想成為路障物資站

就算佢唔招待黑衫, 依個乜鳩嘉年華都去到悶啦!

btw, aia自己保返個嘉年華? 生意唔好所以出口術搏俾人裝修?

呢個page唔係第一次炒車

我諗佢場地費加運輸費加器材起碼幾億
仲要係間公司自負盈虧
嗰班鬼佬好睇重啲生意 所以連記者都唔俾拎公仔

D game又貴又難玩
獎品又垃圾
搵鬼去

黑色嘉年華

咁要玩大佢啦

唔知入面有無小熊維尼公仔呢

但係係佢哋做生意嘅角度 示威者的確影響生意
所以應該唔歡迎佢哋

入去既都係狗黎
想認自己係狗就去喇

*維修申請

唔比後生黎玩唔通比藍絲玩咩，on 撚9

唔玩咪唔玩囉 大家唔洗做咩 唔去就得

呢個情況
唔好用暴力

要杯葛佢
要佢個場冷清清
一個人都無

如果佢都係爆場呢？
預左港豬無得救

引popo去放tg放題

aia本身都衰

tui

入到去先換黑衫呀

咁唔玩囉

係時候要和你玩aia

無敵風火輪

咁我哋引啲綠魔黎玩囉

以前$100, 轉左手之後差D執笠, 重開之後減到$20

借位一問，點樣有聖誕帽嘅連登公仔嘅？

入面大把rb

根本得啲後生會玩
唔比黑衫即係等蝕本
收皮都得啦屌你老母

求下大家千祈唔好放蟲放火放老鼠入去AIA

做代表無理由咁on9掛呢方面反而工展會做得唔錯

Aia已經少左好多大陸單
睇黎連香港生意都唔想要了

近日就喺Facebook透露，有主辦單位代表曾經向在場採訪嘅傳媒明言「唔歡迎黑衫嚟玩」

真定假?

火焰摩天輪🎡

小心 如果只係一個代表私低下口頭咁講，亦唔係特登出聲明，唔建議裝修

唔好無必要樹敵

有冇人知係邊個代表講

人人都可以係便衣

其實AIA只係比錢冠名
個嘉年華唔係AIA搞
同埋入面啲Staff都係黃
高層亦都冇話唔歡迎黑衣人

利申:喺入面做緊

無證據就會要搞 笑撚死 帶風向

記者係邊個 信唔信得過

咪又係淘寶公仔嚟

有籍口唔帶條女去了

source?

嘩屌你仲唔係大愛撚

等D廢老坐輪椅玩摩天輪囉~

臨時搭建 好撚危險
唔去了

你唔出聲都算，可能黎玩
你咁講野，你等執

一日FB 唔出聲一日都唔當官方立場

一陣可以又出post 話無講過

門口玩催淚AIA嘉年華

明晒 唔會再去 睇吓邊個蝕

港鐵好多職員都係黃

中資係香港已成市場毒藥！

去下佢隔離聚集
射兩粒催淚彈入去咪幾好

唔洗下下都維修既

好奇一問，點解過去幾年佢個朵咁臭都仲肯做

人無公關 食得屎
自殺式宣言

地鐵前線係黃
入境前線係黃

好想見到AIA變TG重災區

同警察有白警 黨鐵職員好多黃有乜分別

已批裝修申請

又黎前線又黃
好撚嘔心

甘串

咁講法唔驚變tg放堤咩

O ～ 出事啦你～

360同美心員工都黃

係黃就晤會做呢份閪工啦

得罪後生邊個入去

員工係黃關間公司係咪黃咩事？
裝修會打員工咩架陣

Goood
不過年年都有staff 話唔夠人做到傻

入面啲staff係黃就更加唔應該入去玩
冇人入你就冇野做又有錢收
btw呢間野唔係年年都拖糧 點解仲有人去做

唔歡迎AIA嚟香港搵錢

夠竟AIA 仆街 D定 FWD 仆街

Your application of remodelling is approved

AIA 不了

廢呀嘛 惡唔出咪比人當狗撚
弱肉強食世界無變過，港豬一日唔醒一日做農場豬講乜尊嚴

成篇野連邊個講都無寫？

又標題黨

反正我哋過到嚟都唔係同你玩
一向保持住認真嘅裝修態度

咁撚串？挽撚到你舌到仆街都仲得

但有冇多啲料，就咁求其打一句唔歡迎黑衫少左啲信度喎

如果真係無講 aia會出嚟澄清啦 你使q同aia擔心
反正點解要去玩
而家啲錢好多值得用嘅地方

員工係黃關乜撚事
老細係藍如果你係真黃就唔會阻止手足裝修啦
香港d保險公司藍到黑唔洗fc都知
同埋高層冇同你講唔代表冇講過

On 柒9 講到好恨入黎玩咁

利申: 從未去過

成屋都係黑色衫，咁唔去囉，連份aia保險都cut撚埋你嘅，吹咩

Tg公仔

成個摩天輪拆能左去

保險佬食大陸人條水 全行深藍
搞到我依家都唔知買邊個旅遊保好

咁唯有去但唔玩囉

唔去了

冇人想嚟玩

咁就唔使出嚟澄清
點解你會知啲高層講過乜嘢 你有幾高層呀又

我做ticketing其實都幾好做

係阿 警犬都係黃

msig

大把ol 入去chill

日資

叫住口號玩
Popo就會黎

搞性愛摩天輪

個page 風向撚.......

是但出一個post 就當係真 藍狗先會即信
佢咁講 我話去龍門聽到有staff 唔歡迎黑衫人都得

上年經驗係無拖糧

低層員工係香港學生一定黃

但係高層嗰班鬼佬出名仆街 肯定淨係為錢

攞哂d公仔，然後係POPo面前玩，等佢哋話我地持有攻擊性武器

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

買citi lor

原來都無諗住玩，呃錢嘉年華，唔明點解年年都咁多人去玩

Aia咁快出黎割蓆

要裝修

玩玩下機動遊戲之後索到tg走又走唔到
爽

你啱
個標題改得唔好

記者引述，唔好炒車住

唔撚洗關注la 都唔撚會入去

會唔會摩天輪分拆變rb

唔歡迎? 你話事?

可唔可以轉走佢㗎？

唔玩囉 咁黎幫你裝修下

我都聽到

不過呢間嘉年華真係好仆街 以前係度做過 一冇人黎玩或者落雨就會即刻cut人 叫人番屋企 好多住新界來回1個幾鐘之後番到黎就叫人走 之後一多客黎玩又會打電話急call d員工番黎 勁仆街 仲有d鬼老好驚人拎到d大公仔

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

唔會阻止就一定 但諗吓係咪有必要先
攤位好似係AIA 但機動遊戲好似係鬼佬owner 架

利申 做緊機動pt

連登理論: 紅底強積金的工 -> 應該要辭工

個現場代表係咪腦弱智？
做人無公關食得屎啦

其實摩天輪同呢個嘉年華係唔同公司的

貴呢,就算你講五大訴求我都唔會去

入去引TG先

請狗隻藍屍玩lo

無錢，有都拎哂去還錢/賭馬/叫雞，不了

係，我唔係好信會咁戇鳩咁講
正如op同disney都唔會話唔歡迎黑衫

咁咪帶埋d 綠衫陪你玩

貼錢都唔去

唔歡迎我哋唯有喺佢門口報佳音囉

嗱唔割裝修，但係如果真係整爛左啲機動遊戲，AIA又咁賤照開，萬一真係有小朋友受傷咁點算🤯

利申：支持裝修攤檔同公仔

同意。可能被藍C 整古⋯⋯AIA 主要係美資

Agger
直到罷就可以，唔洗晒時間又唔洗送頭

年年靠搵後生錢先做得住
仲要講埋啲咁嘅野
紅底 不了 等比人搞啦

拉大隊黑衫和你玩

難怪連新假期都得一兩張相出po

叫藍絲玩啦

係門口和你排就搞掂佢啦
洗撚裝修

玩條撚仆街輸死你aia

心入面當然可以咁諗，但把口唔可以咁講。

本身冇諗住入

仲去玩嘅都仆街啦

識得幾件英國保誠香港部員工藍到黑
一路做緊資本主義生意一路叫共產主義好 冇腦到仆街

不反對裝修通知書

可能佢買重保險 等人去做定期維修 之後再claim保險 賺到fatfat

有好多aia agents都係藍

咁多年都無去過呢d垃圾野

你用緊咩上連登，我電話同網頁版都有

前線警察係黃關鄧炳強咩事

嘉年華 同 摩天輪 都係 TECL 嘅
但係，佢同AIA個關係應該好親密

撇除AIA呢間公司， TECL 都係仆街嚟
成日拖糧、拖數、大風大雨要求staff著雨褸企攤位。。。
有某幾個大粒佬仲會成日黑面

利伸：未做過TECL staff

1212個日

點會唔藍 大陸佬搵佢地洗走D黑錢

電話iphone , 不過找不到，

去佢門口慢慢玩

寸撚到，咁你等拍烏蠅

aia啲高層 保險佬 藍撚到仆街

利申 成日聽到佢地屌鳩後生暴徒 又話佢哋做死一世廢青

機動遊戲壞咗點算

唔怪得真係冇乜見有宣傳

唔好掟野入去

個PR係咪食左屎 得罪media
得睇幾年冇人報導

呃錢垃圾嘉年華執柒左佢啦

使鬼裝修咩 係唔係乜柒都話裝修無離文明
講呢d野個班都唔知上過前線未 係連登9up就叻
係門口趕客咪得囉

吾撚歡迎著黑衫？屌，係咪癲撚左

痴撚線 Target Customer明明就係後生仔, 咁樣PR食得屎

慳返啲車錢好過
由佢日日拍烏蠅

係門口一齊玩

原來我自己未update apps , 謝謝手足

我著哂黑衫
睇下佢俾唔俾入
唔俾就嘈佢
搞冧佢個 party
賀佢老母

只好收皮鳥

本黎都無人理佢
而家佢咁樣
即係博上位
AIA和你玩

xm

玩佢老母

唔知班港豬忍唔忍到手唔去玩呢

一齊玩

睇嚟有人想試無敵風火輪

去過一年，真係好貴，唔捨得玩，從此就冇去過

唔需要裝修，唔需要罷去，根本就冇興趣去理佢

叫啲廢老去玩囉
諗起都覺得有趣

睇吓班沈默的五百萬會唔會幾十蚊去掉公仔囉

AIA同摩天輪好似兩樣嘢黎

旺丁唔旺財 一齊去中環碼頭

唔好客氣

我退後少少睇
只係有個唔知咩page出段咁既野就斷定
會唔會同藍屍同一水平

又貴又垃圾，搵鬼去玩咩!!!

邊度攞Form? 我都想申請

拎哂佢啲維尼做rb排排企

廢老呢期去元氣食咗呢世都未過咁多嘅生冷嘢 應該就嚟死

fc咗未先

人均便衣

去例行檢查

無人想去

佢真係咁講野嘅話佢真係太多錢唔休做

我已經用messenger 問佢吔係咪不觀黑 衣去玩，睇下佢吔怎樣覆

又要睇返呢單野

【整合】建制、政府疑似與TECL合謀搶走外資摩天輪

嘉年華正常唔係有camp fire 嘅咩?

無去過
又貴又唔抵玩

虧待記者係最蠢嘅做法

公仔山rb 放大量習總 睇班曱甴敢唔敢郁

0消費嘅便衣

黑衫窮l冇錢買保險

連邊班人係有消費力都未知 等蝕到入肉唔敢再開啦手

講真，食少左啲生冷野
自己都健康左

食屎啦aia

呢間公司根本就好鬼

咁樣樣冇頭冇尾彈一句「唔歡迎黑衫黎玩」

然後頭幾版即刻跳出黎又話裝修火燒又盛

罷去都唔夠，吹風煽人去圍去裝就大家睇路啦

利申：AIA 嘉年華出晒名好撚刻薄，年年都有post屌，有冇呢單野都唔會諗住去

係時候要裝修

on撚鳩，本身岩岩出黎做野諗住買aia啲保險，依家不了

佢真係拒絕黑衫入先喇 咁撚多員工實有藍絲架喇

係最未到都寫咗未見有黑衣人被拒諸門外

係咪都叫人裝修 純粹洩憤？

不過係到叫人裝修果d 九成都係自己坐係屋企舒服睇直播

Lm

呀 咁撚串嘴

好快變TG嘉年華

風向撚又做野
有片先再裝修都唔似

唔幫襯AIA

快撚啲去元朗車啲廢中廢老去玩啦
冇撚咗年青人入場消費睇你頂到幾多年

保險本身係招呼支那人
唔係點解醫院成日爆場

冇人想去

上年入去都幾多香港人

D攤位代幣貴到, 拎個舊錢去冒險樂園玩仲好

fc咗未？

AIA申請逼爆？

香港仲有好多唔出街玩會死嘅港豬

定係知道自己搞唔掂
講句嘢出嚟博裝修想claim保險呀

FC ?

根本係靠記者報先知有呢個垃圾aia 但又玩9記者 冇人都係自己攞黎

同埋根本都無人鐘意玩

而家D風向咩事?

第一版D留言咁恐怖
係咁叫人裝修, 火燒
到底係真手足定咩事????

呢D根本無視就得，自己諗深一層, 呢D ON9野得後生仔會去，後生多數黃
佢地會自作自受

去埋我嗰份啦 bye

係出面唔好入去 和你塞

和你玩

無限排隊 排到啲人買唔到飛

無片，無錄音，無確實嘅媒體公開報道。
就咁開個post 講兩句 然後一堆人話裝修。
我係咪上撚咗香討 睇緊藍絲討論

同意

想係門口慢慢玩

排隊師上場

唔洗錢都唔撚7去

第一頁又裝修又咩又盛
連登真係變左全港最大弱智討論區

#boycottAIA

國難當前賺人仔黑錢公司aia仲有心情攪人血嘉年華
準備變tg 嘉年華啦

平衡時空

ok

又係喎，要小心一D

留意下有無機件古怪
怪聲，震動
都可報消防同機電處

721831

根本比人滲透晒

作出不反對裝修通知書

咪係

其實唔洗，佢個fb 已經勁多人投訴話個系統垃圾到買唔到飛

仲有好多人排隊玩日，反正都係燒錢，我寧願佢哋去旅行好過

啲保險佬大部分藍
特別係做大陸人生意嗰啲

老老竇竇
我覺得AIA咁大間公司
應該唔會同記者講埋呢啲咁on9嘅嘢

有好多反政府會遊行嘅黃絲照樣去玩

乜撚都話裝修
呢d垃圾嘉年華無視佢咪算囉
唔理佢佢自己都會摺埋，何必要幫佢宣傳

up

依家廿蚊咋

傑出公關

膠都廢事派

喺門口玩首選係工展會

睇黎係申請裝修

cls 花式自殺

裝修？

點解咩source 都無? 大家冷靜d

on9 AIA真係high大左
你個垃圾嘉年華主要客源唔係香港人？
保皇黨輸到咁都仲敢同香港人作對？

唔記得咗係咪官商勾結洗橫手搶人摩天輪嗰間

我無鍾意著黑色衫嫁啦,我點解要去你到玩

攬炒一齊無得玩

後悔上年去咗

執柒左佢啦, 上次集會係隔離嘈住晒

邊個關公咁on9?
Cut aia 保險啦
有公司醫保既好claim 盡佢

一齊去支持下佢

拋圈變拋火魔法

我地支持所有人士 包括黑警

等睇戲，唔好認低威呀

fc左先啦

一張圖 加幾隻字就引到d 傻仔話裝修，勁

佢仆街喇

駛唔駛又FC下先, 成篇野一個名都無...
唔係又炒晒車

成班都係離地撚黎

On9
咪郁啲就維修啦
影響佢好多方法既

好想玩呀，好想和你玩呀

呢間鬼佬公司拖數拖撚到上天
其實要玩佢好易
你見佢個場有班外勞
打去勞工處叫人去查佢地有冇保險， 係咪黑工
我保證有收獲

arm! 佢地穿白衣

有無證據先

嘉年華 Camp fire

唔裝修，但都罷去。
國難當前無心情玩

留名等炒車

本身都無野好玩
d公仔越黎越唔掂，送都唔要

aia高層不嬲全藍
起碼靠咗十年以上大陸單嚟爆數

本來都唔想搞佢 但係佢走嚟申請和你玩 冇計啦

我要玩TG摩天輪，一路轉一路食冇路走，玩埋旋轉木彈馬，可能新加火油路，練定神打差不多可以去玩

重點 呢個page係乜料先？可唔可信？
如果可信 可信住先
等睇aia澄清

大佬你講就係？fc左先好喎

下, 年年都一樣, 仲有咩賣點?
咁留返比廢老入去玩囉

杯葛就夠
唔裝修

全民退保AIA

喺門口和你玩

咁又點？人地踩到上心口
仲要去玩咁犯賤？

fced?

冷處理啦
隨時係開左枱底對沖保險
有人破壞場地出事就收錢個味野啦
今時今日咁既情況唔通真心靠拋下公仔賺錢咩

short7 左？佢知唔知佢核心客戶係咩人

唔好去就ok

收到

Fc咗未？
唔覺得個場主打年輕人會咁樣倒米法

和你A

本身仲諗緊去唔去，而家唔使諗了

比啲沉默大多數去玩。

唔歡迎黑衫嚟玩

need to decorate

正式入紙申請和你玩

本身聖誕話明攬炒
唔應該去玩

Aia仆街死啦

其實百佳都有份贊助
你哋覺得佢會唔會咁樣倒自己米

其實呢d人諗咩
成壇野既消費對象係年輕人
但就同年輕人割蓆
佢覺得有藍絲廢老去玩

你唔歡迎咪攬炒囉

佢就係用啲咁既說話引我地入去

有無扔磚遊戲玩

不知名page
疑似
引述

fc左未

aia唔夠旺場

去遊樂園去日本韓國個d仲好

佢想廢老入去玩？

搞大佢

咁著灰衫都可以入去維修檢查

和你擲

其實唔駛搞咁多 同差佬講入邊有黃絲 自然會放TG 唔駛自己做野

唔撚係撐AIA，幾年前去過一次啲幣勁貴，之後冇去過。但係唔好未fact check就話要裝修啦手足們，可以唔去玩，反正今個月大家都理應不消費。

一年都無去過
之前聽到啲對員工待遇咁差都知唔係咩好公司

咁又點又咪大係大把港豬同港女入去玩，你估佢地唔會玩咩

呢單人傳人似FAKE NEWS 主辦澄清一句都收貨

文宣煲大佢，搞到個個都唔敢去

唔洗裝修
唔去玩就ok
咁大間公司都唔知，肯俾錢玩呢d野嘅好多都係年輕人
等收皮啦

自動申請藍店

蝗蟲黑狗樂園

嘉年華出曬名年年都唔找數比班contractor嫁啦

屌我得黑衫
去門口死lur佢先

你都識講港豬，港豬不嬲唔理政治大家都知
依家係要宣傳令黃嘅人唔入去玩

本身都唔會入去啦，入面貴到仆街，而且又唔係好玩

賊贓平買

on9 冇人想去玩

同佢玩tg

算吧啦，洗唔到㗎喇

吹雞裝修，黑警重兵部署，全部唔使入場

AIA咁樣做PR,

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

唔歡迎黑衫玩，黑衫多數後生仔，咁即係叫廢老玩？ 真心on撚鳩

點先可以令佢食TG?

本身都唔會去
呢啲呃錢嘉年華
比嘅錢同質素都唔成正比

即刻要去門口玩

罷玩，等個場水盡鵝飛

裝修申請

門口和你塞

先唔理佢講係真定假

AIA 嘉年華 就又貴又唔抵玩，只係比人溝女先會去，幾百蚊去撈件幾十蚊或幾蚊既公仔，on9 過係迪迪尼入面買

我就好X多年無入過去，無記錯當年都係有得FREE入場先去，玩左個幾鐘就出返黎

咁夠膽挑機

好多藍絲同警嫂去，又有免費大頭

BTW 去得果啲都黃到仆街，Staff 更加
AIA ON9????

邊個去aia邊個就係狗

估唔到咁有gut屎

Lm 觀望避炒車

唔出奇，AIA紅底
出招聘post用殘體字，仲話歡迎內地背景人士

個代表邊位

TG嘉年華

風火輪

自己轉錢去第間

AIA冇錯喎
黑衫真係唔係入黎玩
係入黎維修

老老實實，一係「有主辦單位」，其實代表唔到乜嘢。二係即使「有主辦單位」係藍廢，其實好多根本都唔值錢，喺支共眼中都唔係stakeholders，唔撚係乜嘢大粒嘢。裝修原則本身就係focus喺紅同黑，見到就話要裝修風向其實一段時間之前就已經一路吹緊。一路都係話聽落易入腦但又冇乜解釋嘅嘢真係要小心。

叫班廢老玩機動

其實先Fact check會不會比較好呢

間公司冇PR?
賣廣告都唔撚識
要班記者自己比錢玩

呢度幾十人，一人爆你一個可樂樽你都幾過癮呀

可以申請宏利之類自己轉

去試下咪知囉

留名fact check 先啦

今年AIA真係同你過快樂tg聖誕

食西北風，不了

又貴撚到仆街

已批出不反對通知書 裝修佬 預備好未

上一年啦佢見太多人排隊

將每個game減到一分鐘

咁得啦 都抑壓左好耐 想搵啲野發洩下 AIA is a good place

（更新@1255）

AIA嘉年華嘅公關，喺中午時份先後透過電話同埋email聯絡我哋。佢哋希望可以澄清以下幾點：

1. 嘉年華歡迎所有朋友與家人好友到嘉年華歡渡時光。

2. 每年的媒體日我們是免費招待媒體好友體驗嘉年華。因媒體日當天是開放給公眾的，媒體朋友以貼紙識認，同時我們亦預早通知大會工作人員有關安排。若因此引起任何誤會，我們在此致歉，亦樂意再邀請受影響的媒體來嘉 年華。

3. 由嘉年華至今，我們均送一個嘉年華毛公仔及免費嘉年華入場票給媒體以作我們感謝媒體一直支持的小心意。

我哋曾經追問過嗰位公關，質疑會唔會有個別職員擅自向在場記者講過「唔歡迎黑衫嚟玩」呢句說話。公關嘅回應係：會進行仔細調查。佢亦再三向我哋表明，唔會干涉入場人士嘅衣著選擇。

#See生活
#AIA嘉年華
#傳媒預覽
#黑衣人
#疑似不受歡迎人物

宏利禁員工社交網談政治

噢ok

歡迎取用

ferriswheel

fc 先？

保衛aia大行動，晤好比人破壞呢個家園

全世界大炒車
邊個話裝修嘅唔洗避喇，你地係風向撚

AIA 呢啲地方係比人溝女用

雞尾酒派對
海綿彈放題

搵笨柒 係港女先去
依家仲要咁型 不了

我鐘意黑衫, 唔比玩我咪係門口自high 慳番百幾蚊

唔好再吹風推人去死啦

佢唔講我都唔知開左

多個月來嘅跳閘大法,今日終於大派用場

好難講話炒車
其實到依家都未知邊個講既係真
AIA 唔想比人搞可能先咁講
而且依啲所謂調查最後都會不了了之

唔去咪得，咪亂咁黎

根本無裝修需要

唔識睇勢 以為仲係6月前

屌 仲買左飛
個日一定著黑衫入去

香港已經許衣著都要經政治審查

個個都手足咩

年年都有
係今年特登留難班記者知佢地咩立場先

其實開左未
星期六經過條天橋,見D機動遊戲冇郁過

好似AIA係贊助咋喎

真香港人唔係仲去呀麻

佢地知唔知自己個客源係咩

本身件事就無source
相熟記者已經唔係一手料

咁撚大膽？

兒登仔真係好易俾人帶風向... 要正視吓

成個po得一句知情人士透露 咁就比連登仔講到要裝修要點點點 完全未任何fc 同埋其實大企業要擺定鮮明立場唔係咁易
AIA話哂都係香港咁多年 雖然依家都走左上去奶 但其實個市場係好難抗拒 如果唔係護旗手唔洗去到裝修？一齊罷去咪算 食水咁深正仆街

著白衫去做維修

痴線 一幅圖加幾行字
fc都冇
都唔知真定假

年年都話欠薪

香港人咁多活動 仲去幫襯呢啲仆街大公司吸血嘅除左港豬藍絲仲有咩人有錢都幫手振興黃色經濟圈啦

AIA都幾慘
Sponsor個嘉年華鬼佬團
點知嘉年華再外判俾啲藍絲保安同員工

留返自己玩飽佢
垃圾

AIA贊助架咋, 搞手係歐洲公司黎, 成班柒頭衝出黎柒, 俾人帶風向

玩火，射TG，提早散場，執粒。

流架喎

好明顯係啲人9up啦, 你估AIA啲PR弱智架咩

Push.

唔好隨便一單嘢就被帶風向啦

半年喇、識進步未呀？

小心炒車...依家咁多消息出 一出就話裝修 好易中伏fc咗先啦

流水式遊行來往蘭桂坊同AIA

全部著黑衣入去

外面唔係佢地方，如果好多人圍住唔知點呢？

咁個班可能港豬藍絲

前線員工大部分都係黃

利申 員工

Fake 傳媒果日我有入去

其實，搞左咁多年，仲有咩好玩？年年都一樣，有錢都唔去啦

我著咩色衫都管？痴撚線

罷去

豬隊友

如果係出面有人扮果d警狗唔會趕走既大媽唱歌，
然後好多黑衣人欣賞歌聲而塞住門口，
唔知會點呢？

一個不知名page鳩up幾句就帶到風向
各位兒登仔禁入source睇下個page係咩人啦
不排除樓上話裝修嘅都係風向撚

連登仔成最大炒車受害者

由頭到尾都冇諗過入去玩

只要係外面擾攘一下

唔駛半個鐘就會變煙火催燦繽紛嘉年華

認同
不過冇當過港豬係同路人

身邊有所謂自稱黃絲嘅傻閪去咗

咁你等住蝕到渣都無啦

不了 咁串

大公報員工係黃
地方政協係黃
甴近平啲𡃁都係黃

Fact chat???

有冇人有睇

想玩玩了

德國戰線要人！25號截啦！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國版人權法案
有google translate有晒教學點簽
一於簽爆佢
唔好畀0.5睇死推唔郁歐洲戰線

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

aia mpf 一早cut 左

咁既page就當係source???

送啲綠衫客人比你
不過佢地唔會畀錢

自己顧客群係咩人都唔知,你唔歡迎黑衫,唔通藍絲廢老會黎玩咩

［文宣討論］貼紙文宣

借位唔好意思

OnL79，一次都未去過
攬炒緊仲黎玩？訓撚醒未

入面有檔game booth 本身有維尼公仔嘅
今日倉同前線同事收到order要收返起維尼公仔
自我審查得咁緊要

明嘅，ok收倒

自討苦吃

杯葛啦屌

昆錢既 唔好入去玩

Ring toss???

裝修

串撚到咁 係咪未訓醒

fb完全無fd follow呢個垃圾page

拖年幾數， 次次都覺得佢會清盤著草

今日有d大陸佬黎

黃色經濟圈要發揮威力啦 去aia玩既 有6成人都係青少年

做人無公關 食屎架啦

AIA咁快要揾打手進場

冠名？你比錢落去做廣告就有份啦 1個星期內唔解決就杯埋AIA 就係咁簡單

佢地篤尿黃

That is naughty...

千奇唔好去裝修呀

依個真

保險狗搞得既野都唔方會好。

睇下AIA有冇回應先 暫時觀望下

唔歡迎你玩係咪就要炸鳩佢先？
咁就真暴徒㗎啦喎

咩source黎

要嘈佢先會回覆啦
保險佬撚會主動覆你
扮無知靜雞雞咁搵錢

不嬲都無諗住去 又貴又無野玩 看得自己那麼高

See 生活呢個page 你之前聽過？

笑撚死，唔歡迎咪唔玩囉，係你門口玩

屌

冇去幾年
入面D鬼佬壓榨港人PT

廢青們幾時學懂fact check呢兩個英文點解？

我都唔想咁講，但見到成班on99咁睇唔過眼

呢件ok??

光復中環碼頭班大媽

順便幫AIA早收啦不如

求搞手

facebook 已澄清 歡迎任何人 無規定衣著顏色 唔好搞

721

Source?

著黑衫唔比入？
西裝友唔比入？

而家乜都唔洗fc出篇文就可以係咁傳啦商業社會本身話話咁黑暗

好撚想去呀 點解唔比我地去 咁樣好唔公平ga

員工出來了

啲垃圾公仔屈錢，機動遊戲又貴
每一年都無新意 去海洋公園好撚過
邊個去AIA 我屌邊個！！！

Pin啦
傻閪樓豬

咁既時勢仲有良心搞嘉年華

啱呀 搶返黎咪廿蚊搭到摩天輪

冇諗過入去玩
諗住認認真真入去示威

一個三九唔識七既茄喱啡係fb講幾句你地就信晒

Pin 左

班mk同埋班情侶咪照去

冇人去阿 仲嘉年華

已FC 純熟流言 連登仔比少少智慧好無 我地唔係暴徒亂鳩咁黎

好多愚民

早就講咗 成班戇鳩鳩
一啲分析能力都無
一個唔知咩page講兩句就信都十足十

依家真係乜都唔洗FC 啲不知名fb page 9up講一句就個個話要裝修

就算假都唔會去幫襯啦 有錢做咩唔係黃色經濟圈消費

唔玩了 直接裝修?

都要有錢買飛先得

咁係門口玩和你塞門口囉

咁都要鬧

連登比人帶風向到
求其搵條友出黎9up幾句就話要裝修又盛
唔講以為呢到香討
炒曬車仲要係咁死撐

又貴又少嘢玩留翻比藍屍去

幾時一齊去玩玩

又俾人帶風向

召喚炒車gif

今晚隔籬有集會呀
今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

指住你話冇fc過就衝出黎柒，你就話係打手
連登真係冇得救

Tg ready

我理撚得你澄清

唔撚去！

倒自己米 等藍絲廢老玩啦

大佬呀 擺明做後生仔生意
點會倒自己米？
唔好咁on居啦 啲人求其咩都推
大家可唔可以用腦fc吓

AIA我屌你老母

本身唔打算去的人先叫杯葛

利申: 近3年都無去

AiA催淚彈放題

唔知邊個向邊個透露 唔歡迎市民去玩

用下個腦啦

反轉佢睇下有幾好玩

去AIA果班都係港豬藍絲

而家啲人唔FC同無腦藍絲有咩分別

咁你唔洗做生意

請都唔撚去啦

唔FC 同on9 藍絲一樣

入唔到去唯有喺門口圍住佢黎玩啦
睇吓到時仲有冇人來玩

仆街 買撚咗飛同token 咁仲去唔去玩好

年年都有去玩幾次
今年開始以後唔使預我

咁多間保險公司...好多主要做大陸生意（8，9成）

唯獨AIA算係比較Focus 香港本土local人壽單

暫時未藍
好明顯有人帶風向，
係都攪其他

爛鳩AIA

不了

係咪唔歡迎我熱球迷

一句網傳又話要裝修又話要tg樂園
理智少少啦香港人 罷玩咪得 同埋根本無心情去

不過網傳條友應該係第一年去AIA media shooting 每年都係免費玩game然後中咗無公仔 要攞公仔講自費 d KOL 年年都借公仔影相

垃圾保險狗

又冇人話要黎挽

Thanks

熱狗不嬲唔歡迎

弱智，本身咩都唔講有撚人理你個19嘉年華咩，係到攞屎上身

裝乜撚嘢修呀
帶撚完風未

好恨去咩

入紙裝修

放fake news都唔鬧得

請都唔撚去

又放fake news?

保險狗不嬲仆街冚家剷

平時搞埋曬啲咩倫敦金呃人十鳩幾萬
香港出事嗰陣時就爭住移民走

一齊入去屌個屎忽

呢間係乜嘢傳媒？定打手嚟？
只係得引述，又冇對方職位等資料叫人點信？

保險幾時包埋倫敦金

宏利原來藍咁可以用邊個

著件白衫入去換 有幾難

下 佢次次霸住塊靚地段咋
以為好多香港人想玩咁

黨鐵都戒到會戒唔甩去中環海皮

人地唔認同唔代表要裝修架

外圍（和你玩）

樓主 頂置

炒車樓主
放埋晒啲fake news
依家又潛水

個reply出左8分鐘啫....
真係24小時mon PO 咩.....

出面啲連登仔仲要死撐好肉酸……

你話藍唔藍

宏利

上面張cap圖無cap到最後一段
AIA 係藍，所以結果如何都係罷去

人人都着黑衫去睇吓?

而家20蚊，上到摩天輪 用哂6個車廂掛文宣

由到白色聖誕 報佳音時間到

。

炒車了

藍，ok，不去，但不等如要裝修

做AIA個啲撚會理上面講野咩 反正part time黎

可以維修架啦

1212個集會個陣一路默哀對面D死港豬係到尖叫
唔明有咩香港人會咁撚有心情玩

半周年嗰日
初初仲以為咩事，點知係AIA嗰邊傳嚟

百佳都有份贊助 只不過唔係冠名咁解
咁你又去唔去?
樓主你不如check好晒先啦

今晚應該都會？

樓主你check真d先啦
個撚個懶醒扮第一手消息
又要炒撚哂車

Fake new

樓主 Fake news 炒撚哂車
拉

本身AIA 係冠名贊助機構，誠哥嘅百佳都有份贊助今次嘉年華。
嘉年華嘅主辦機構其實係一間叫做TGEC 嘅公司，
裏面啲鬼佬全部對住香港人嚟mean~
啲攤位遊戲rule 就係唔想你中，中咗都叫做可憐下你比隻公仔你咁～
員工仲慘，行site八婆三夾唔埋就問候到你hihi，
班鬼佬賺完你錢拍拍蘿柚飛返老家話知你。
大家有錢既，真係寧願慳返一筆懲罰下黃店仲好。

證實咗Fake news啦
諗深一層都知，而家咁既環境，保險公司點會咁明目張膽起傳媒面前斷自己米路。

我上面講咗我都係員工
邊有人咁撚得閒監視你錄你音
戇鳩鳩

同埋補充返
1.我唔知其他部門係點
但ticketing本身更表冇寫收幾點
係返到去先編你收幾點
2.我冇聽過有關傳言
3.員工飯堂係員工都入得，點私人法?
廁所只要講聲就去得，冇人得閒監視你
4.啲鬼佬都唔撚會睬我哋，我哋點傾計都得

聖誕攬炒點可以少咗佢。

啲港豬就。。。算鳩數啦 啲人喺佢地隔離死左都只會擔心AIA會唔會好多人排隊同掟唔掟到公仔
利申唔支持裝修但希望香港人爭氣啲啦罷去都唔肯唉

根本就貴夾唔好玩，藍店等執粒啦

甘能on9, 無啦啦點火頭🤭

想講既係唔係你地想像中咁講
入邊啲員工黃撚到傻
冇可否認 一街之隔平行時空
但想講未至於要裝修囉
圖片出自今年aia內員工

Ok
欣賞咁直接

AIA Carnival主辦單位係TGEC
AIA只係出錢個嗰 其他野係TGEC負責
TGEC係咪藍/ 要記者自費俾錢玩 就唔知
一句網傳___ 未fc就呼籲罷玩 咁樣唔係幾好⋯

係嗰條友on9炸麻
番工唔做野 仲要番緊工入bar溝女抄人牌
所以先俾人cut

啲人夠話黨鐵員工黃啦

請都唔撚玩啦

又炒車，無人識FC

個see生活一早知係偽黄

佢可能諗斷左香港米路姐 但佢奶共仲有14億人既市場 所以先咁明目張膽

Fake news拉

炒撚哂車啦樓豬 用腦啦 講下就係咩 同藍屍冇腦有咩分別

炒撚哂車又唔出黎推po澄清

又炒車
不過就算無炒都好,
今年都無咩心情去呢d地方玩啦

應該一齊report死D仆街垃圾page先啦Diu

禮物唔係送PePe 連豬就罷玩

咁大袋！咪由你自己係到自hi啦屌

ON9
入去換黑衫 你吹鳩我漲呀

一齊report個page 三毛發放假消息

大把on9青年港女冇骨氣。。

入去講： 喂！你個嘢壞咗呀

Aia入場既多數係年輕人 佢咁講咪即係倒自己米 really on9

事必有因. 都唔好去. ..

咁你應該直接鬧佢放fake news
而唔係鬧佢pin 唔pin

和你門口玩

其他post全部炒撚晒車係到死撐
成日話fact check fact check
咪又係一見到一個facebook post即刻衝上連登吠

炒車呀屌你

- AIA美國公司

- 支那保險市場俾支保險公司壟斷晒，前幾個月美國貿易戰屌打支那，支那先話返會開放市場，做返入世貿時嘅諾言。話重視支那市場嘅三毛垃圾窮開，唔睇財經新聞好正常。

- 邊有主辦單位會咁講唔歡迎某啲人。依個理由完美解釋，點解三毛咁垃圾，搵唔到錢，要淪落做三毛。

門口自己整game 玩

保險佬冠名贊助咋，唔係主辦

入去都要課金

你同當時人同部門?

又貴，公仔又柒

置下頂先

係時候

屌你老母臭閪AIA 份保險仲有5年約呀

屌你老母臭閪AIA

到時報警又冇人玩，唔報警又冇人玩

拉

你班人識唔撚識咩叫冠名贊助
個嘉年華唔係AIA搞
只係比錢贊助
誠哥百佳都有份贊助依個嘉年華

哈，又炒車，依家風頭火勢仲話唔比黑衫入，花式自殺咩 同譚仔果單一樣，一有人帶風向就屌左先算

利申係手足，仲要黄到發金果隻，係黄媒小編，當日13號星期五係大會請曬各大媒體拍攝日，有齊本地和外媒，當日既代表只係有兩個人話得事，一個係CEO,一個係女PR大粒野，當日帶曬全部媒體行tour講解

首先，See 生活講媒體日要比錢先可以拍攝，我100%肯定佢呢句係假，當日PR代表講到明每個人要貼好大會label先可以去機動遊戲攤位拍攝，PR係有比曬label所有媒體先出發，我當時攤位拍野展示label比工作人員睇，驚佢地on9發緊夢，同時同佢講埋我係media身份，拍攝NG到你滿意為止都仲得，機動遊戲都一樣

第二，拍攝玩攤位win冇公仔拎,呢個不嬲有既規矩，行家不嬲都知，就算第一次嚟拍，係tour 前大粒PR都有聲明，每人派發既media kit 都會隨機有隻公仔（指一袋有新聞稿同埋禮物），所有攤位遊戲公仔係唔拎得，但配合你拍攝需要，攤位工作人員都會比你無限NG玩遊戲

至於See生活講PR 代表ban黑衫，其實有疑點

1.當日媒體拍攝日係13號，遇到呢件事，正常人會嬲到當日會講臭佢啦，上網唱衰佢，或現場比行家聽到都好，點解過左4日後先講

2.佢話有多間媒體被玩殘，如果真係咁成堆行家會人傳人講呢件事啦，我當日拍攝周圍都係行家拍攝，幾步路都見到，如果真係被玩殘，隔離左右行家都知啦，佢講多間媒體玩殘，有冇講幾多間先，邊間先？

3. 個tour 當日係大粒女PR連同CEO一齊行，佢地帶曬所有媒體咁行，不過行完佢所謂tour 都係自由解散自己去拍攝，當日唔少媒體嫌佢曬時間都各至離隊拍攝，得好少人跟佢，多數係外媒或者其他KOL/Blogger 唔出奇，根本冇人在場證據去證明ban黑衫，就算個tour有少數人，都係果句：係ban 黑衫行家一定會人傳人，唔會到今日先拎出嚟講

*我絕對唔係AIA打手，冇任何廣告著數收益入我袋，我只係睇唔過眼出嚟出聲，AIA公司背景黄定藍我本人唔肯定，但見到無證據講得出嚟句既人係好不負責任，如果真係AIA嘉年華係藍咁仆街，都唔應該加鹽加醋，又講比錢先有得拍又贏咗冇公仔呢d說話，講咁多野火上加油

睇完篇野自行判斷，岩就請廣傳！！

利申係手足，仲要黄到發金果隻，係黄媒小編，當日13號係大會請曬各大媒體拍攝日，有齊本地和外媒，當日既代表只係有兩個人話得事，一個係CEO,一個係女PR大粒野，當日帶曬全部媒體行tour講解

首先，See 生活講媒體日要比錢先可以拍攝，我100%肯定佢呢句係假，當日PR代表講到明每個人要貼好大會label先可以去機動遊戲攤位拍攝，PR係有比曬label所有媒體先出發，我當時攤位拍野展示label比工作人員睇，驚佢地on9發緊夢，同時同佢講埋我係media身份，拍攝NG到你滿意為止都仲得，機動遊戲都一樣

第二，拍攝玩攤位win冇公仔拎,呢個不嬲有既規矩，行家不嬲都知，就算第一次嚟拍，係tour 前大粒PR都有聲明，每人派發既media kit 都會隨機有隻公仔（指一袋有新聞稿同埋禮物），所有攤位遊戲公仔係唔拎得，但配合你拍攝需要，攤位工作人員都會比你無限NG玩遊戲

至於See生活講PR 代表ban黑衫，其實有疑點

1.當日媒體拍攝日係13號，遇到呢件事，正常人會嬲到當日會講臭佢啦，上網唱衰佢，或現場比行家聽到都好，點解過左4日後先講

2.佢話有多間媒體被玩殘，如果真係咁成堆行家會人傳人講呢件事啦，我當日拍攝周圍都係行家拍攝，幾步路都見到，如果真係被玩殘，隔離左右行家都知啦，佢講多間媒體玩殘，有冇講幾多間先，邊間先？

3. 個tour 當日係大粒女PR連同CEO一齊行，佢地帶曬所有媒體咁行，不過行完佢所謂tour 都係自由解散自己去拍攝，當日唔少媒體嫌佢曬時間都各至離隊拍攝，得好少人跟佢，多數係外媒或者其他KOL/Blogger 唔出奇，根本冇人在場證據去證明ban黑衫，就算個tour有少數人，都係果句：係ban 黑衫行家一定會人傳人，唔會到今日先拎出嚟講

*我絕對唔係AIA打手，冇任何廣告著數收益入我袋，我只係睇唔過眼出嚟出聲，AIA公司背景黄定藍我本人唔肯定，但見到無證據講得出嚟句既人係好不負責任，如果真係AIA嘉年華係藍咁仆街，都唔應該加鹽加醋，講咁多野火上加油

連登代表本人：「唔歡迎黑衫上連登」

咁樣係未又代表左LIHKG

垃圾嘉年華, 垃圾活動,
直接買, 夾公仔好過啦, 有錢大把娛樂, 直接起飛日本去迪迪尼, 富士急又得, 浸埋溫泉食好野
去黎把能咩, 食屎啦保險狗公司

理9佢LA, 收人2分6係咁GA LA, 咁大個LOGO
佢話美國侵侵贊助日日去又點話

憨尻尻，平時咪又係後生去玩，而家唔撚去，睇下你搞得幾多次